道指沖破20000關

當奴侵登基唔够一星期
道指力破20000關
沽呀哪，挾爆你
牛市go go go

同我夾到三萬點

升到飛天

In Trump, we trust